[認真po]冇記性點算？

我成日都好冇記性
做做下野唔記得咗自己要做咩
呆咗成分鐘望下之前做緊咩先醒起
而且又冇手尾
做完野唔記執好
係咪腦退化？
公立醫院有冇得check？
私家又有冇？
要幾錢到？

就好危險架喇

Same here 可能專注力低

中學嗰時都唔會咁
係呢幾年先會咁

今日下午個陣，諗住去百佳買麵，行到入去唔記得要做d咩

冇咁嚴重定完全好少？壓力會加強情況

嗰陣唔係好好記性
但係好少會做做下野唔記得自己想做咩

早d 瞓同瞓多d

你咪化學老師？

食啲保品？

有冇得check?
但係又怕好貴